[I/A] LAST IDEA ラストイデア(38) 平成維護到令和

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》可能係平成最後一隻神GAME

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。
[/

又推爆一個POST 都仲未有得玩

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<—未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

大把人陪你

巴哈仲係屌緊IOS
人地其他game玩家抽到爆死玩緊GW活動啦

巴哈班傻西免費奶袋底

台狗剩係睇到自己想睇既野 不願面對

我主人SE無錯 錯既一定喺i9
btw台仔邊有錢買iPhone

唔怪得台灣咁低人工

睇得多巴哈會智力下降

又一個po

請繼續支持SE

你話早兩日隻隻卡就屌Tim cock啫
得你一隻卡到今日係人都知咩事啦
架仔都忍唔住啦

去個邊撚狗撚到佢地紮紮跳

Se:我將會進行一場跨年號既維護

令和最後一個星期一正式上線

快撚到

岩先依到都有幾件啦

又爆post

屌你老母收工一打開隻game
執柒佢啦

維修都可以爆2-3個POST

執緊俾你睇

屌哂都正常過齋屌apple

班台仔咩撚野事？

自己唔知人地放假？

下個PO頭唔使再貼FAQ 反正都唔會有人入到驚

點止

屌西 game

下個POST 淨係一句 "GAME已執" 就夠啦

下個post faq教人退錢

執post 頭好麻煩架

好呀好呀 我仲未收得返三舊幾水

直接叫"LAST IDEA 追悼會"

又推一個

係到笑台仔 自己仲ON99係到等 依家就係IOS過唔到 SE定APPLE問題
無人知 但仲幫住APPLE含 但仲等住玩 就真係好好笑

LAST IDEA苦主大聯盟

款已退 屌你老母 體1體2買撚晒 晒鳩我時間

このままだと平成のラストイデアちゃんが止まったまま墓地送りになって、令和のラストイデアちゃんとして戦慄の復活をしてしまう…

隻GAME停撚左兩日但APPSTORE都自動話個退款申請唔批
有冇教學點退

我星期四買 星期六停 照打 system就批左我退了

透過您的來信瞭解到，您有「ラストイデア」的相關疑問，所以您希望提交退款請求。同樣作為一名消費者，我十分能理解您此時無助的心情，請您放心，我在下方提供了一些資訊，協助您解決這個問題。

對於與「ラストイデア」有關的問題，開發者可以為您提供最好的協助。如需「SQUARE ENIX INC」的聯絡資訊，請參閱以下網頁：

以下文章說明了如何尋找 app 開發者的聯絡資訊：

附註：雖然我們在信中提到了協力廠商產品，但這並不表示 Apple 推薦這些產品或為其背書。

話 買完兩日就停咁耐 對我月費制唔公平 所以想退

一禁申請佢自動話唔批啊
連入紙都唔比我入

有個位好似可以禁 唔洗經system

其實支那仔仲醒過台狗

SE好野 多謝SE

好FUCK好FUCK

台狗汪汪叫

屌你老味 放假出去行下啦仲打機 我佛SE 為你地身體著想咋

真係醒幾多

SE永遠是對的 幹你娘i9

台狗們 看得懂嗎？

管理 Management

就是這樣子

Apple jp 放長假
來！讓地球村上每個人都感受到天皇退位的快樂吧

台狗：Se主人萬歲 汪汪汪 主人你俾屎我都好食

有冇其他game推介頂住先扮工好悶

快啲俾我玩，我吠幾聲俾你聽又點話

台狗辣撚殺

想輕鬆掛機玩就玩SE大作死亡愛麗絲
想好充實又好好玩玩到停唔到就玩失落的龍胖

巴打 放心 SE 員工表示假已放，就算公司仆街與我無關

三日無震了 究竟會震先定開番server先

求教學

退返2個月包6400羊俾我了 我愛i9

你估香港咩 放假有野做都要你死返公司 日本仔真係好FUCK好FUCK

又唔係架 論辦公文化奴性 日本真係第一

SE 員工代表：

有大學同學係日本公司做
朝7晚9無lunch time

新興日本文化表示，不求升職，只求準時收工

我記得我早十年前岩岩出來做野 真係放假都返公司做野
而家諗起都好ON9

教學！

啲程序手續繁複到on9 拎枝筆都要入紙等人approval

過勞死仲係全球之冠添
但 SE 員工去撚哂邊呀？
出嚟面對呀

過勞死曬啦

拿拿拿 我大SE全部員工都準時走 放假有多無少 NO屈呀

台狗就是台狗,根本不會做人

臨死同我開返個ser先

成班痴哂線

盡咗佢地最後努力set timer 改公告啦

梳
原來我地一直怪錯班仆街
對唔住呀 SE
汪汪 我地會忠心守侯主人返
乖過班台狗，汪

手震 嘔白泡 有幻覺
醫唔到

點解死都要同步開ser

玩住龍胖先啦

個個開始語無輪次

No屈喇 收返收返

萬巴入左kekeke屌台狗

次元5 -2

我覺得大家快 d 組團去台灣旅行
娶台妹做老婆
保證任勞任怨

萬巴好波

我覺得有更新個陣個拍賣都可以開得番

成班痴哂線
台仔只係天真啲啫

冇得玩都係咁出新post

巴哈見到

準時食藥啦
入 press start 畫面賴下公告止住咳先

震左

部機唔識震 隻手成日震

天真同弱智係一線之差

台狗貼得，又係護主用
又大腳幫 SE 解圍
真係咩都唔駛賠
你地冇做錯.gif

Kekeke班香港人又要mon post又要屌 又要cap圖貼巴打啲留言上去
搞分化其實喺個啲撚樣

痴撚咗線係咁架啦

執未

お客様の購入は、返金の条件を満たさないと判断されました

屌 佢彈左呢句野出黎 點先可以再回報？

台狗已經係 智商數值無法測量啦
比達都話：屌 連偵測儀都測唔到

好想阿 download左都未玩過

痴哂線

好亂好危險

再唔開 game 我驚搞出人命

屌我自己負評左自己句野睇黎我都開始病發

其實究竟係iOS 問題定係se問題

kekeke 班撚樣我糯米雞喺度同你講：
護主犬唔係咁撚做嫁
況且唔屌 SE 你地會免費多張月卡咩？

大家中毒太深

上完堂返黎又5頁 痴晒線

我黎 你眼花

both

一句講哂，長假期前一係唔好大更新，一係就爽 d 入紙更咗先，SE 班撚樣記得自己放假，唔記得 Apple jp 都會放假，完～！

SE
因為48小時乜都冇行動過

我想知黃金週後先開番仲會有幾多人玩

體力包1 2都退左
真係屌佢老尾

終於有時間睇post 發現個個都痴哂線

唔知點賠償先岩數
我自己都計唔掂

紫石？水？
我唔知

總之我而家就好想玩牙牙牙牙牙牙正生埋牙牙壓正睡埋牙研生生第牙

其他卡I9嘅驚都開左係得呢隻辣殺驚仲未開

全部

無人痴線 無事發生 係你有幻覺

hi 四葉巴

呢個真 鳩等

真香

無人玩 狗先仲會玩

汪汪

歡迎回到青山

我就放長雙眼睇聽日 2點同5點

我相信其他營運就真係一早 on board 排左 schedule 上架，所以 Apple store jp 就算放假前死都死掂佢

唔洗睇，無希望

希望有好消息 汪汪

其實佢要開SER佢點會想唔開
而家報親既時間都係假希望

認住呢兩條柒頭

好消息就係準備迎接令和

其他糞驚通常抽完+肝完期間活動就冇乜野可以做
但呢隻驚唔同, 佢玩真人體力基本上只要肯食體水係可以24小時狂玩唔會有得停
所以停機嘅時候戒斷症狀特別嚴重, 而家D頭髮都白撚晒

事實就係佢到底放撚完個體力上限會上調果次個公告之後到GW放之前果一個禮拜plan 左乜尻
有PLAN既話唔會亂到咁 正常你係開會plan哂schedule 先出街話俾人知黎緊會咁做 咁之後你就跟返黎做 但果個星期佢地完全無意慾會講到底會唔會有更新 到GW前2日先無啦啦話會有更新 之後就出事啦

se 一定得嘅 汪汪

SE出哂名糞營運 仲有台狗撐得落
就算今次單野真係apple卡鳩佢
SE既事後對應同後續處理賠償都值得屌佢十次喇

屌 我個星期六日啊 想同maya story貓奴巴刷足全日出5星架

巧5開針
比我玩啦

last No idea

後日假期毒撚唔知點過

嗚～～～～～

正解

佢賠償係正常既少好多人屌佢啦

估且信下大陸仔個分析 , 如果聽日真係出返嚟 我信係塞住咗 課個pack 畀se

如果唔係， se 真係諗下要點兜

貓奴巴應承帶我上五星火車
結果...班車一直未埋站

如果今個禮拜都開唔番 我諗你月尾先可以同得到我打

5ch燒得好撚快

真係塞住左既我聽日認錯課一萬羊

打飛機都打唔到咁耐

開返我帶埋你 上次一場3隻5星 我好開心
而家矛啦

推到8x個post

咁唯有我食晒5星佢

多謝se 讓我們努力工作
下次可以課多d金

咁我諗我唔會再玩

果邊緊係快
長假無機打

推爆佢

好撚地地一隻好撚好玩嘅驚比個濕鳩代理玩撚死咗

癮起

d日本仔中毒仲深

而家公關災難黎講，由始至終 SE 都做錯：
1.如果知仆街，就唔好不停出公告開假時間
2.開咗假時間，買左時間就馬上同 apple 夾，唔係等
3.道歉之餘，唔好急於講賠咩，等開返game容後公佈
4.開game,開game,開game 冇得玩你話賠埋伯母都多餘

睇下zi-o GOT flash arrow吊下癮先

SE食屎狗

招老公牙
聽日開得返ser俾所有巴打用我左右手把斧頭抽插我

獨眼巴多謝你
我願意等 汪汪

結果關注度又高左
se又贏

次次同你刷都無5星

呢度都變左痴線佬集中營

柴犬們要大力d 屌+ 喪貼退款圖 SE 先識驚

真係咁吊癮咪開隻poe玩囉

呢隻Hgame好用心

想玩sim3

你應該改名叫獨食5星 唔係叫獨眼nugget

提督大人

汪汪汪汪 架車開唔到

物極必反 呢招用唔到好耐

你單機㗎喎 唔好以為維修就唔無咗件事

貓奴巴 汪汪嗚～

真係 要刷都係我同貓巴刷

我記得佢話自己用左唔知幾多億，話係史上最燒錢既手機 h game

再出先算啦

棄驚
屌你老母

開黎見我！！！

佢關注度原本已經好高啦，唔開ser再高都無撚用

戒毒症狀出晒嚟

last player 癡線佬集中討論區 (1)

兄弟頂住

未維修前10萬左右
依家11.4萬

唔得啦 開始個人都震緊了

頂住呀

屌 做乜

發作了

真心唔錯

手機驚黎

史上最強話題之作
因為真係冇得玩 得個吹字

桐巴唔好受氹呀！
坐車唔小心開左出黎好柒嫁

有咩柒 不知幾自豪

返左龜了

仲玩幼幼，怕 d 中佬警犬唔知咩係手機驚
拉你管有兒童色情物品

一齊整圖好過

我而家喺旺角 最近美沙酮喺邊度

我都想知

台仔：而家SE賠咁多 你地仲有咩好嘈？
LIHKG巴：屌你真係豬黎
台仔：唔中意咪撚玩！

平成最後一隻垃圾

一樣旺角睇緊貓
無得打機唯有用貓仔填補心靈空虛

肉球

好可愛

番工無得玩已經慘
點知原來收左工仲空虛

識波

哈哈哈 8分

巴打你確定聽日開得？
你未要日日改一次

隻game咩名

冇故事性 3分

1分

屌 我都整緊

馬壯猶疑個位一流 9分

圖定？

問番dgame野
幾時先開到第二角色
同埋第二角色可唔可以用第一角色開左d職業？

話改體力之前我都忍唔住仲繼續食水打
宜家強制冇得玩

最尾條友奶果吓加多分

創造力同幻想會驚你一跳

屌真係笑撚死

睇黎cs食咗誠實豆沙包（品質唔達審查標準）

無聊再望下app store啲圖
SE你認柒咗佢算啦

以下FF:
Review tester:
SE:

:大致正常可玩、連線正常、subscription 有反映、課金payment 正常，報告所示既卡牆bug亦未見有問題，fix confirmed
: 終於可以準備放假
：E.....等陣、你地宣稱可以拍賣遊戲內物品既系統有問題？長期維護中
：errrrr.....因為之前發現可以copy石既bug需要緊急維護、但因為以經開始放假、我地定既date大約一周後修好
：咁唔得喎、你大大張圖宣示可以拍賣但機能有致命問題都如常release？
：我地都唔想、公司要求指定日子開始冇辦法
：俾你開咗先例仲得鳥？我唔會approval 因為你賣點既重要機能唔能夠正常使用、請你地完善系統問題再重新預約排期review
Rejected!
: ...........上面班膠層又放哂假、求其拖幾日開返拍賣再排隊review、上咗架先再維護算
：不過我地apple jp都放假、人手有限可能會出現delay情況
:大家咁話、上咗架先算放假先
我好似都痴埋線、明明剛剛先OT咗3個鐘

第三章 可以

訓左冇睇，係咪玩得啦

係

我隻死靈推爆圖了

強制性有水印唔好屌我

龍2 -1

更新完 狂震

係 繼續訓啦

石關補償任打一小時

好玩得叫我

本身成個禮拜無打j
死ser之後日日打

彈出彈入，符合 SE 撚狗態度
但有水印 8分啦

平成遺作

2個月美短

絲打得唔得

呢到啲巴打已經被se逼出小宇宙

多圖

去玩SOA慢慢等

笑撚死

唔係話玩得啦咩

邊隻？

廢事係人地店係咁影po翻我自己屋企隻垃圾貓

綠葉王講再送一萬金靚位 7分

係咪仔

童貞免費課金嗰隻

絲打排我呢邊

馬壯完美演繹連登仔加多分
8分

信佢一成 雙目失明喎

跟定唔跟

女 9月大 琴晚開始發春 係咁扭個屎忽俾我
養女真係蝕本生意 養到咁上下就想俾貓屌

好想撚貓

係邊到DL？

9個月大就咁快想扑野？

有冇名

早幾日下載咗諗住訓先玩，一等就等撚咗咁多日。

未上架

*訓醒玩

隻GAME已經執左 玩唔到啦

all緊c
仲間比

屌

最後
全體：汪汪汪

自己去 dmm 事前登錄，有事前抽，抽左成個月我都抽唔到 UR

巴打趁住未中毒好刪喇
你睇下之前幾個post啲痴線佬

有冇圖

算遲咗

呢度禁多巴打陪你 唔怕喎
佢地先慘個個中毒好深
而家冇得玩 又手震 又流口水

係咪手機GAME黎IOS玩到？

#metoo
屌佢老母

( ´ิω´ิ )ぶいーんぶんぶんぶーいーん

(ृ ु*´･∀･`)ुｳﾍﾍｪ

( 。∀ ﾟ)うえー！ーい

（☝ ՞ਊ ՞）☝

怕j死你

我女朋友個3隻兩隻女一隻仔

唔怕

睇番係網頁 game 黎，dmm pc 平台

又有巴打病發喇

貓都開後宮

有無app 整圖無水印推薦？

打格嘅屌

主子反牌制

有女朋友咁可恥 我得sp

沖埋涼先

隻仔真係其中一隻女嘅仔黎

我青頭

聖域 -3 快入

小妹係處

又係SE

佢溝哂啲女

SP
估唔到貓巴係D咁嘅人

咸jor

垃圾dmm幾時先肯將艦娘放落ios到

加返台狗比佢

一睇就知吹水啦 邊有咁性福

我信你嘅架

自已住。。屋企得隻貓 性衝動起上黎就人拎隻貓去。。。。。。。。

九個大會唔會諗住比佢生 唔諗住就快快手做絕育

Game play ok
只不過producer 食屎（係cafe搞活動,奬品自己人攞哂、其一個人踢爆成件事大炎上）

準備 下個月岀糧就帶

見你地冇野做醒本正野你地睇
利申：非H

不安....報驚

非常好

你諗咩啊

嚇死我了

送多支體力水 笑死

睇過
清識波

搵人貼啲gif上kekeke

岩岩見到有野要更新
一睇 YouTube

前日睇免費game last idea仲係十幾位

今日呢？

無撚咗影

開番都唔會有咁既人流了

74

禍つヴァールハイト 可以12位

我話你知，要打攪伯母只好怪SE延遲維護

你記得同佢地講唔係賠石咁簡單

維護一日未完，門口等緊既巴打會日日黎搵你

大家有無建議

一張18+都無

隻驚唔差

仲以為你真係放allc圖

翻去dl呢隻同龍胖玩下先 唔係聽日扮工無野做

醒目

屌 我個ST boost呀

無得打兩日石關 無左兩件5星

本身都無

無左30件

唔要 我要有棍

有冇得打都係冇5星

好想打機 成個人震晒

本來應該全身5星

但係玩開jk

Jc

呢幅圖高意境,人變狗狗變人

汪汪汪

想玩

汪汪汪

JS

聽日想玩呀

日日都想玩

係咪26號嗰次更新冇加體力上限，一堆人退課，所以先啦啦臨維護，結果搞出大頭佛呀

利申：鳩估

依家想玩呀

好想直踩成個黃金週呀

下個月無時間玩唔到咁多隻驚

睇住no game no life 一拳先啦

54lv 冰斧盾過龍係咪正常?

利申: 未打到

正常

個條白色龍咩黎

開始對隻驚冇感覺

幼女

就戒甩了

保持隊形

咩黎

點樣可以整到打橫個畫面

呢兩三日部電話既電量好似唔識跌咁

震機一時爽 無得震無得爽

等新驚

我想見返我個女呀 屌你老母SE

還返釘宮聲比我啊

GW = Gone Week

其實越拖得耐既就越明顯知道係邊面問題 你無野既人地做乜係要卡你一個

冇囡囡引唔到人玩

有冇人有睇時王

岩岩睇完
今集個響

個兩條蛋散係格離食花生

想睇細川茂樹多D

SE=Suck Enterprise

我暫時只睇賢者之孫

睇性活週間ok?

如果我冇睇錯
playstore佢唔喺top 500入面

超級自然完左

四葉巴有咩好動漫推介

艦colle

希望星期3放假有得玩

金鋼

進巨

汪汪汪

不了 唔想打丁

辣殺

退魔忍

好高質

悶了

我個名

老師是天

忍唔住又搵啲game play嚟睇

Twitter 同5ch都有

45lv斧盾過龍
依家卡5-3-7

幾得意不過咁風格好難引課長玩

真係平成第一神game
維護到令和

槍嗰關？

頭先發夢 聽晚真係開到

預言家

鴨台沒事兒要發功了

真係得啖笑

每日四點五十分都更新公告既神game

係不過睇返依家隻城與龍都算幾好玩

毒引有深

教大波女女驚介紹

擺埋係post頭

呢個 post 聚集大量痴線佬

要喇要喇

UNITIAX

請相信我

信巴打得永生

我冇野求，想5.1放假有驚玩

我信

邊度開? 我打完5-4都未打龍關

希望訓醒有更新

你有冇玩先

發夢有得玩咪算

之後玩過 好撚肝頂唔順冇玩了

嗰陣見有兩把釘宮聲，我仲揀左5分鐘

報驚 比SE搶撚咗個女

有幾肝呀

唔係有總共9把 3把係釘宮?

晚晚都捉住火法隻手仔玩

晚晚插佢個

最主要係個介面煩 同埋個競技要成日打

見到appstore有update
原來係ig

啲post推得咁快
搞到成日有錯覺開左ser
一入黎發現又係幻覺

沖個涼去拉搵火法了 bye

The latest episode of "Game of Thrones" actually exceeded expectations. Beware, spoilers ahead:

by New York Times

有咩GAME玩

今晚早d 訓，發夢夢到震機

一定會有嫁

萬巴

每星期送4星以上

比D信念

美國而家11am喇 會唔會過一陣批到

好悶有咩玩打埋飛機啦已經

會

SE肯死全家未

突發 ig更新

f5個appstore更新見到有新更新
點撚知係instragram

台狗？

隻game唔係要睇日本istore架咩

我信 我信 我信有game玩

我信 我信 我信

台仔唔識英文，似香港人

我要打機啊

慘過中學俾老母抆網線

春～～

有巴打話美國審架
我唔理呀我要玩呀

放心 聽晚

都冇

我唔制呀

我要玩呀

我要呀

媽咪呀

有信念

信就有

請問呢度有冇負責人

屌你老母3000

訓覺

升中四了, 幾時先有得打機

早D訓啦

開返未？

放心社畜都冇機打

屌,隻game 摺撚埋左幾日點解都仲可以推到咁多個post,cls

就係無機打個個都推POST

試想像 一個新手啱啱課完體力pack 玩左兩關就去訓
跟住隻驚一路維護到令和 慘

唔駛想像啦, 個個都係, 好似係

一開始已經課 同埋一課就維護差好遠

上星期四開始玩,星期五課左啲月包,星期六清左體就疊埋心水等佢維護

死線巴

有機打呢度就無晒人

會有人問死靈配咩職 好學術性

Sosad

而家變左鳩up po

明日復明日 明日何其多
開ser在明日 維護到令和

就黎唔記得要做咩
弓後期要打咩弓
定係弓冇後期

好想消體力啊

由第幾po開始維護

隻GAME冇後期

一條條藍光 寶箱聲

唔係不日公測

已執 多謝各位玩家多年來的支持

好似31開始

悶到玩返龍胖

咁撚癲架咩我地

你qooapp睇到隻game想玩下，點知

Google translate?

有無人整理下po頭d gif

就黎維修日子長過開服日子

退咗款,等bam ac

佢唔開你洗鬼驚咩

Goodest English

唔係想笑佢死文，係我睇唔明

英*

點解唔用refund代替pay my money back

SE出名小氣
bam左先開ser

屌你奶 一拉app store有更新

係chrome

不過文法都錯晒

好掛住復活節假個4日
打哂40體就飲水再掛10場，食哂12支水，就再用1000石買多12支再打
卡關就上嚟問、無體個陣又上嚟吹下水學下野。打到凌晨4點都有巴打掛10場；好記得有場十連最尾個場震，仲要出兩件5星真係玩到訓唔著，發夢都諗緊點過圖
幾時開返呀屌佢老母

俾返錢我? 香港人?

有無人都係有咁既感覺

瞓左幾日無玩，想問SE隻GAME肯開SER未

Me use jor money buy stone. But sever no open. So I want my money back.

聽日可以回到最初

洗白當新驚
令和大作 last idea 2

一齊玩第三個人

屌 又有更新 今次係chrome 以為有奇蹟

洗白最好

洗完白白早D訓啦

平成最後一隻神game: Last Idea
令和第一隻神game: First Idea

維護到幾時嘅神Game: No idea

應該話你來早咗定係遲咗呢?

時間啱啱好， dl都慳番

Apps台神話：隻game暫停左仲日日爆post

有預感聽日開

日日爆幾個

目標: 推到超越FGO!

呢個真係神話

真係好好玩 記得果陣3點上黎仲刷緊

聽日開
我就努力做人

支持

有點誇

我都想做狗

變左童年回憶

懷舊game

下個post可以開追悼會啦

我睇到仲以為隻game已經成個月

跨年號啦

我好辛苦....

屌佢老母
好地地更乜撚

平成最後一日了

巴打報警搵人幫你啦

sick ball

上星期真係刷到4點幾 有無証人

好悶呀

有

啱啱上癮..轉頭就要我戒咗佢..

但佢未更前都係俾大家屌緊老母

未更前:屌
公告話要更:SE好波 課
拖左3日:SE我屌你正一垃圾食屎狗

大起大落

晚晚都差唔多34點先訓

點解可以更咁耐未玩過一隻game喺可以好似今日整 預聽日先完成

波幅仲大過個市

有更新啦

wow左未

聽日應該開到ser

鳴呀

終於有update

利更左，等開ser

聖域3星 -3 快入

秒

nani

回家啦

仲唔開ser 屌你老母

official Twitter咁快有新post

Ahhhh

嗚阿

佛營運

開ser呀dllm
我要吸毒呀

開ser啦仆街

開未

更到就開啦

回家了

屌，開ser啦

巴打上水啦

精神左 隻眼開始睇得返野

刷爆呢個post

想問下有冇中文資料網？
太自由好多嘢要摸索，
但偏偏仲未過新手教學就死咁耐ser。

唔開SER都無用嫁巴打 忍多陣

快D開啦

幾點開工

有返少少力了 食野開始有返味道

開左無耐咋

除左Q&A問題都可以係度問

留名等睇更完都要聽日17:00先開

wow

想清體就訓教呀屌

屌你老母我依家訓覺 訓醒連刷24小時

it狗起身做野喇

諗住爬定資料先，
我連玩都未玩，
都唔知有咩可以問

Wow! 訓先 聽日起身開佢老母ser

好似冇，巴哈少人仲好鳩。
隻game出冇幾耐，日文資料都無乜。
今日上appmedia都冇架仔管理。

玩爐石玩到悶，開ser啦屌

咁睇下Q&A先

射波刷啊啊啊啊啊啊啊啊

有冇日本巴打打電話叫醒SE

IT狗夜晚唔訓教

I love SE

今次真係平成神game 最後一日正式開ser

再等一會兒＝

大家訓啦，唔係聽日冇精神刷

得閒twitter打通告不如開ser啦啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

巴打咩服

成班道友等吸毒咁

開黎見我！

你條友仲係度

即刻醒醒神先

我好多晚冇清體訓教喇

亞州

已更新

台仔：佛心公司！！！

岩岩放 返緊去

刷爆tap to start

GG我美服

GOGOGOGOGOGOGOGOGOGO

手震 標左幾時冷汗

更完仲有3mb要down, 到底咩黎

嗚呀

等到達半
唔開就訓

老老柒柒 我想佢一開我入去打魔法門

但係我極度懷疑佢會有掉裝加倍

有冇人阻我

屌你老母 上晒頸啦

竟然有更新了，開左未

SE你開服就無人屌你嫁啦 快撚D開啦

我叫你唔好打你係咪真係唔打先

SE : 講左1800先開

維護完嘅時間好誇張 今日就講定第日先整完

一開就咁多人入
分分鐘要緊急維護

我都係噉諗 貫切撚狗作風

好多道友等入驚

人地半夜個twitter都成600幾個like

唔得喇要爆喇快撚D開比我啦

手震 盜汗 幻覺

成班餓撚

本黎諗住訓了

好想刷裝呀
想一晚食曬30支水刷呀

呢加精神到訓唔著呀

屌 巴打你好似仲癲撚過我

快點.....快點.....

有更新仲開心過女神同我傾計

聽晚仲一女學車架 快啲開畀我入一入先

呢個攻略網好似唔錯

仲要*

開左

未？

快手啦 谷到上腦

中！

唔係1800先開咩

心神不寧左2日

快撚啲開ser

腦充血啦

扯曬想入驚玩了

屌比佢搞一搞睡意全無

洗白白先

由於發現遊戲不正常bug
本公司需再向AppStore反應
請等一會兒

聽日仲點返工 有無人答到我

最主要想知道唔同技能配搭起上嚟有咩效果

更新到我就唔信佢唔提早，係唔知要搞幾耐先開

神蹟

半夜比人更新係度吊人癮真係好9

SE:有遲無早 話左1800就1800

今次心跳真係開始急促

我！好！high呀！

臨瞓先來更新

收哂工啦 收隊

我頭先都見

係咪仲要等佢慢慢傾掂點賠

開ser未呀屌你

開啦屌你，有bug更多唔屌你一日住

我好撚想原地自爆三次呀！！！

賠償呢d遲d先傾都得姐

依家開 唔洗佢賠

佢老母佢搞到我睡意全無啊屌
開比我肝到5點啦

訓覺 早抖

唔理喇遲下先賠啦

SE出更新撚你班狗乍 專登成晚都唔開 搞到你地成晚心掛掛訓唔到

唔洗賠啦
開ser啦
汪汪汪汪

汪汪汪汪汪汪汪

成個post癡左線

汪汪汪汪汪汪汪汪汪

汪汪汪

俾埋手手你

快啲開

快開 唔返工了 射波爆藥水

我係狗仔
比埋hand hand你啦se
開ser好嘛？
汪汪汪汪

更新完都仲要等

汪！汪汪汪汪汪汪汪

瘋了 全都瘋了

汪汪汪汪汪汪

汪汪汪

hit me

汪汪汪

開未啊佢老母

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

爆post都未開到ser

開ser即課10000羊
快啦
汪汪汪汪

汪

咁BS玩家係唔係都要去qoo down個新version

變咗狗叫po
汪汪汪

立即開ser扮狗吠一日

17個鐘前

se 考驗緊我地嘅忠心

小恩既等待無白費

お待たせし申し訳ございませんがもう少々お待ちください。最終確認が取れ次第メンテナンスを解除いたします。
咁姐係幾時啊你老母汪汪汪汪汪汪汪

唔好玩我啦 汪汪汪

仲捉佢唔到

I9

係試驗呀
汪汪汪汪

快d開啦

出個閪post 吊人引 又味講幾時開得

汪汪汪

推到上熱門第1名為止!

立即開ser立即原諒

唔比我開game 燒埋啲體力我會成晚訓唔到

汪汪汪汪汪

17個鐘前先放上去

依家訓教起身肯定又蝕你地幾十體
但係又唔知夜晚會唔會開
開唔開都係公告講個時間先啦

我唔要賠償啦
我課金比你啦
汪汪汪汪

至少講個確定時間啦

仆街

通宵等待啦 反撚正放假

隔住個moon都聽到狗聲

今日點都有掛
唔係就變左令和神game

我正式宣布SE撚狗界世界第一

而家唔關Apple事喇掛 仲唔開

我要刷裝

哎唷 i9爆SE大獲，叫台狗同kekeke果班情何以堪
仲話唔關 SE 事，i9今次唔幫SE食死貓

可能撚到聽朝先開
冷靜少少上床睇下訓唔訓得著

撚9

今日，諗下好喇

都係果句，信念

都係訓先
唔會依家開啦正常就
班it狗收曬工，符返睇場幾丁友係公司點會依家開
聽朝9點左右啦

咁都起馬要講聲幾點開丫

決定留守到3點

汪汪汪汪SE 汪汪汪汪汪汪汪汪

4點無我就訓

係咁瘋狂F5 Twitter

汪！

真係要等美國佬訓醒做野!?今次到等日本仔起身

汪汪

咁似我

Hi

做乜貼我出黎

hi 牙will

汪汪波報報報汪報報報報報汪波埋汪汪汪水

有種4點開

game入面個公告冇改
係咪都要聽朝先開

訓到8點先算了

派派邦抑 抱啊抱啊抱！

貼左上去班狗無視 正垃圾

屌打錯字

哎唷 佢地太肉酸喇
SE 你地冇錯肯定係 i9累

佢開已經好好, 賠乜都冇所謂啦

佢俾咩, 我地就要咩啦

快...快d比我吸毒啦 我頂唔住啦

kekeke班人(唔至台狗，仲有幾件傻西香港人)都係弱智

狗改不了吃屎

0200唔開就訓

早抖

你可以瞓啦

你地咁衰, 圖都CAP埋

各位晚安

星火

kekeke班垃圾一直Mon我地post,cap圖放上去，
我地學佢地咋

＜運営チームより＞現在4:00頃のメンテナンス解除を目標に引き続き最終確認を行っております。お待たせし申し訳ございませんが、確認完了まで今しばらくお待ちください。

醒了

OK訓一粒鐘先

我就等你一個鐘

4點再出公告 聽日6點

１個鐘 汪汪汪汪汪

你地好勁，無機打都推到幾個post

消息一出，唔少巴打即時唔訓，
真係念力成功開game

快啲俾我吸

得 信佢 因為佢呢個po 今晚唔訓
聽日翻公司訓

早抖豆奶巴，我要返早 訓先

咁多水 係咪要課下金
Se世界第一

SE花式撚狗

哈哈 加油巴打，為連仔們第一批衝入 ser

邊位巴打

好波

我都想知，新手番名學野

1.02咁個1.01去左邊呢

咁仲訓唔訓好

如果唔係SE IT9加班, 你地邊有得打機, 感恩啦

SE IT9
SE

早唔講遲唔講，今次要玩埋先瞓到了

開ser未

呢個又唔關事，android 都係直接上 1.0.2

你知道的太多了

3點開ser 我要求點算法定人數

各位巴打辛苦啦,,我訓先,,聽朝見

弱者 week

真係開就用完60體訓

weak！

有無巴打等緊！

有！

三點開 真？？

真？

弱者先訓

weak了

仲有27分鐘

記住SE撚狗世界第一

弱者無資格震

弱者根本無資格拎賠償

等定瞓好

做人做狗

早抖啦SE撚狗喳

其實strong左成晚 時差12pm入驚

深夜廢老貓睡覺圖

3點開ser就俾次機會你

開黎見我

好撚想刷次元呀

準備開ser

正

寫左3點！

仲諗住訓 比多17分鐘佢

YES! YES! YES!

快d開 打完地城掛機訓教

沖呀

地城出5星靚野即課多pack獎勵se

清哂59枝水先訓

第二晚？

LET ME IN.gif

震先訓

到底有幾多人等緊開sor

重覆一次 我要求點算法定人數

跟我大聲講一次 sleep is for the weak

ser

屌撚爆地城個屎眼

留名

SE FOREVER

清唔哂唔訓教

仲有5分鐘

過咗50分都仲未有延長公告 係咪即係

我好興奮啊！.gif

4！

3

成班好撚似黑豹班友咁大叫 之後3點鐘一齊大叫SE Forever然後沖入ser?

附link

有冇人改到

大家可以諗定下個post改咩標題

2！

準備入閘

LM等開SER再爆SER再維修

準備衝呀

準備大爆射

開ser第一震是我的

Square Enix Forever !!!!!!!!!!!

開ser喇

真

入

無鎖匙

51支水

57

57枝

即開即清 平原hell清30體

久違既曜日關

地城

打埋地城冰涯-3！

話說 其實ios無日本卡可以點樣包佢訂閱制

拍賣仲收緊皮

唔係想俾人blcok

但第一場地城就出彩裝哈哈哈哈

出左公告, 5月1會賣轉生玉, 用金幣買, 有個數限制

我第二場出

3橙防

哇屌 火法招火牆個AI好似醒左

點解我咩都無

x2

我個震呢

好鬼多枝水

又話派鎖匙嘅? 點解冇架?

我愛SE SE愛我

就算想block你 我愛權恩妃

日任送體水 好佛

有無俾我癡周回

SE 也愛我！

5場0震

屌解得44支水

地城震但出左呢件

1001